陳曉華都話唔靚，咩世界

條頸可能係長左少少
但呢種樣擺明係典型靚女校花樣
行出街都引到人望到實一實果種
雖然我鍾意鄧卓殷多d
不過陳曉華攞冠軍都唔係好大爭議啫
一陣tbb見到反正係咪都比人話造馬
下年又整個雷莊𠒇出黎

係唔靚

樓主可以去屌長頸鹿

我覺得唔襟睇

ig女神級數囉
不過我覺得靚過mmc fyy

靚，但冇明星相，某啲角度仲幾普通下

路人樣
ig大把

講樣，落選有幾個都靚
講表現，直情唔掂

立下眼幾靚，但睇多兩眼就唔想再望

佢表現完全唔突出
表演又失手 贏得冇乜說服力

中環好多呢啲樣

哨牙

真係幾多
多數圍住條絲巾嗰款

順眼 但唔會嘩一聲

驗下眼啦Ching

陳曉華都算哨牙, 咁雷莊𠒇係咩

依句真
仲要有啲樣唔差 身材好過佢